[民調]請問開槍殺人犯個細女比人殺咗割唔割？

利申：請勿對號入座
我唔會做犯法野
唔好殺人

幼稚園都要番全日放5點？痴撚線藍絲

講就核彈都唔割 結果乜柒都開個post都問割唔割

用腦諗下再講

我相信現階段市民唔會接受到

我ok

唔割
如果佢剩係畫花塊面咁小事就屌
屌佢咁輕手

唔割了 屌你

你不如講下點解要人用腦啦 割割割 割包皮啦你on9仔

Sorry 借一借位

經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！

唔洗問 無人割

唔割

唔割了

目測你應該啱啱加入連登並且智商少於100

咪撚再問 核爆都唔撚割

割咗會易啲贏咩

真 同埋咁輕易殺左佢 好益左佢地全家 唔好慢慢折磨

點會割？一定要繼續去！點做都唔割啦屌！

好似有2姊妹？

唔好睇 但唔割

割J都唔割手足

如果係開槍個個死可能都會有部分人割
唔好話佢個女 此post 已完

好似刺殺何妖咁
我會封落手既手足做英雄

唔好講埋d冇發生既事

啱 我地係ff 假如發生

實好多人接受唔到

同埋都要睇下個細女係咪黃

唔好咁做呀

Btw,核爆都唔割

咪撚柒啦殺細路

製造白色恐怖
等佢疑神疑鬼好玩d
殺人始終難以接受

包皮都唔割！

我想開香檳慶祝呀

開香檳

大家估佢地睇完呢個post 驚唔驚？

如果係我就好驚了

我呢個post 行咗2步棋 自己諗小朋友

割乜柒呀咁都要問

唔割嘅話我諗對家應該今晚都訓唔著 好撚驚

呢條5毛黎架喎
不推文回覆

殺人要流血 救人都要流血

笑咗

咪得個講字有乜好驚

核彈都唔割

你繼續發癲9up 等狗上門

開香檳慶祝

怕怕 唔好做犯法野啊

真 一定會話細路女係無辜

關我咩事 我做民調

唔割 但係都係個男人先啦喂

我冇透露個人資料 叫人唔線犯罪 佢拉我告我咩非法網路集結？

睇唔到 唔知道 唔關我事

唔好因為要除魔而自己成魔，否則除了魔亦無助蒼生。只係要佢哋所有朋友知道佢哋有一個佢哋要引以為恥的父親就夠了。稚童無罪。

咁家被車裂都唔割

割

點解個大女會無事?

大女會唔會驚足一世？

唔好呀

一早六月 年過六十的家母已經講緊打死警曱既仔女

特別係林奠果兩個

利申 深黃 等緊呢一日既來臨

到未知既事既恐懼感放大係最得人驚

唔割 表示支持
周同學已經犧牲左
對家都要一樣！

唔

唔使覆佢，完全封鎖，直接上一頁，唔需要同佢講咁多

傻尻😂😂封你就差唔多 咩都封封封

唔會

不完美 可接受

推

古人會掉佢落水。生唔生存到就聽天尤命。當然，佢（老豆）有罪就會挷緊d野係佢身上。

利申：純粹考古，犯罪行為千祈唔好做

割咗 政府會聽訴求？
笑鳩你地鬼打鬼咋
唔割 先喺皇道

點解要割？